思覺老師評論任達華被捅事件

翻譯：
思覺老師認為好大機會係卡士蘭無pay work hard
令到任達華比人big bang左

李慧琼算係民建聯入面最靚

但思覺老師覺得游惠禎好正